元眀事件 - 唔係1個小時警方無出現，係半日 係中午4時至11時都無出現

垃圾黑警，成班白衫人係街遊蕩，又一堆人已經從3點幾開始打999報警、去元朗天水圍警署報警，警方可以無視市民安危半日，係半日呀！！

係你地黑警搞到元朗民生包括零售地產等嚴重重挫！

鄕黑可恥！黑警更可恥！！

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

推